多啦A夢忠實fans揮手區

年年都會睇佢的戲
有齊05年開始水田版新番。。。

hi

hi do I know u

依家仲睇緊

我冇睇了

搞錯啊 不知幾好睇

而家都成日會上YouTube 睇
同年年電影都會睇

我日日都睇小新同多啦a夢
細個都係多啦a夢陪大

自從唔係保全叔之後無睇

我唔鍾意把新聲

你叫得佢做多啦A夢而唔係叮噹
忠實極有個譜

廿年fans揮手
鐘意到一個點係新舊朋友一見到叮噹就會諗起我
Facebook一有叮噹消息就不斷被人tag

多啦叮噹

On99

忠實fans先會叫佢做多啦A夢
因為呢個係作者既意思

1980-2016劇場版睇左三次

好明顯你唔係fans

唯一一套會個個星期追嘅動畫

好憎大雄

出木杉仲乞人憎

唔鍾意新聲
真係慣左多啦A 夢係保全叔把聲
而家新果d 情願聽返日文

衝出黎柒

寧願聽日文版都唔想聽新配音

細個日日睇漫畫